{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005291",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 프로방스펜션(23년7월리뉴얼)"
    },
    "text": "こんにちは!清道プロバンペンションにお越しくださったすべての方々に感謝いたします。 当ペンションは、すっきりとした雰囲気のペンション外部と安らぎを与える客室インテリアを備えています。 お客様が我が家のように快適に過ごせるよう、様々な施設を備えています。 今後ともお客様の便宜のため、常に最善を尽くすことを約束し、絶えず努力してまいります。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 ネットフリックスをご覧いただけます。 宿はきれいで居心地が良く、プロバンスや清道リュージュなどの主要観光地へのアクセスが良くて楽しい旅行を満喫できます。 社長の親切で細心な配慮も満足です。 ただし、バーベキュー場が少し狭く、防音性が悪いなど、一部不便な点があります。 お値段の割に大丈夫で、布団がふわふわできれいです。 オンドルなので暖かく静かな雰囲気がいいのですが、座布団や座椅子があればもっと楽だったと思います。 全般的に非常に清潔で静かな雰囲気で、リラックスできる宿泊施設です。 また、周辺の観光地としては光祭り、溶岩温泉、闘牛テーマパーク、清道ワイントンネル、雲門寺、蓮の花広場ギャラリー、南山渓谷および洛台滝、清道博物館が楽しめます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "清道プロバンペンションはどんな雰囲気のペンションですか？",
            "answer": "当ペンションは、すっきりとした雰囲気のペンション外部と安らぎを与える客室インテリアを備えています。"
        },
        {
            "question": "清道プロバンペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "お客様が我が家のように快適に過ごせるよう、様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "清道プロバンペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては光祭り、溶岩温泉、闘牛テーマパーク、清道ワイントンネル、雲門寺、蓮の花広場ギャラリー、南山渓谷および洛台滝、清道博物館が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "清道プロバンペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "清道プロバンペンションでネットフリックスを見ることはできますか？",
            "answer": "ネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は広いですか？",
            "answer": "バーベキュー場が少し狭くなっており、一部不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "清道プロバンペンションの布団はきれいですか？",
            "answer": "お値段の割に大丈夫で、布団がふわふわできれいです。"
        },
        {
            "question": "清道プロバンペンションは暖かいですか？",
            "answer": "オンドルなので暖かく静かな雰囲気がいいのですが、座布団や座椅子があればもっと楽だったと思います。"
        },
        {
            "question": "清道プロバンペンションはどんな宿泊施設ですか？",
            "answer": "全般的に非常に清潔で静かな雰囲気で、リラックスできる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "社長の方は親切ですか？",
            "answer": "社長の親切で細心な配慮も満足です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 433
    }
}